# UAS ADMINJAR

Planning :
1. saya mempunyai vps dengan OS debian 7 server
2. saya akan menginstal webserver dan dns dengan domain "www. tegarcops. website"

Report :
1. web server sudah berjalan menggunakan apache
2. dns sudah berjalan menggunakan bind

dns :
1. ssh : tegarcopswebsite-on.cloud.revolus.io
2. port : 5084
3. login sebagai root password : persib1933
